女朋友介意我放屁

已經拍左五年拖
佢放屁我都無介意
唯獨我放屁佢走到勁遠

而家佢問我 佢係咪唔夠愛我

唔一定係唔愛嘅 可能真係臭呢
不過同意會有d hurt 嘅

拉

走姐 臭緊係走啦 仲愛嘅

你個啲真係太臭

我女朋友會用手抓實啲屁嘅氣體放落我個鼻前方

佢真係抓得實啲屁

我應該點做？

試吓佢放屁 你都走到勁遠